地獄國周星馳式笑料：一抬架人員跌倒，造成受傷人員二次傷害

痴撚線

女既又係亂鳩咁黎

咁樣先好

本身抬佢上去果時已經好似抬豬咁

佢哋做嘢真係求撚其架喎

笑死

Btw點解會扯手扯腳

笑到Gap Gap聲

條友似死撚左無晒力

好快到香港

笑話：大陸醫療好

檢查都唔檢查就抬佢上擔架,不如直接拍醒佢啦

藍絲身體好誠實

當佢已經死左咁
就算唔跌個下俾佢地咁抬肯定更加傷

痴撚線
正常醫護都會好小心處理骨折
支那賤種抬上去已經當係劏咗嘅豬黎搬
好心直接call黑箱車

好似遲下呢班支那豬免考試嚟香港

反轉佢個下成個頭撞左落地下

有得笑好笑啦

第日香港大撚把嚟啲國內人材係香港
重要高人工過你地

下？唔check同固定就直上？

呢條死屍嚟㗎嘛

將來香港就係引入呢種專才

痴撚線急救
就咁掉佢上架就送走
求其拎個箱出黎乜都無用就走人

真係唔會亂郁

照抬返去醫，唔係點收錢

你d片條條都好高質

有無急救員入黎笑下

冇跌第三次算係咁

好似老夫子

受傷人員

傷者下話？？？

淨係佢地向前烏低身做野呢下，唔好講醫護，連香港d大少少既公司都過唔到，即時俾人屌職安健

我唔明支那大國又話醫療好
點解仲會用呢啲四個人先抬得起嘅擔架

呢種唔係應該天災人禍打仗先會用？
平時應該用呢啲，但係我好似未見過支那有用

唉笑唔出 遲早會變成係香港發生

一黎就又扯又粗魯
憑呢個行為就知大陸人係點
仲成日話自己民族有幾優秀

黑箱車黎

係咪準備引入支那醫護？

好得意

搬死豬咁款

所以走得就走

武肺期間抬慣死屍阿

有無專業嘅睇下比較下

快啲引入內地醫護

笑片黎架？頸都唔洗固定、骨都唔洗摸就亂咁搬中學生做急救都好過佢班人

點解大陸人做所有野都咁鍾意亂鳩來？ 個個都係差不多先生

屌你個心心眼

共式中文我地識條鐵 康復人員 相關人員 護理人員 技術人員 開發人員 你噏得出都有
成班人猿

落車救都無救過
係咪現場死左運番醫院宣佈果隻?

我地都有受傷師

死兩次

本身骨折都比佢整傷啦

so辱華

咁講好笑啲咩

諗起呢單

【禍不單行】男子西貢被蛇咬 友人送往碼頭期間翻車兼被蜂叮共5傷

一名男子早上在西貢伙頭墳洲遭青竹蛇咬傷後，友人親自駕駛三輪車送他到碼頭等候救援期間，三輪車失事翻側。男事主連同車上其餘4人再懷疑被蜜蜂叮，全部受傷，分別由直升機和救護車送院治理。

抬佢果陣都求撚其啦

地獄鬼國名不虛傳

大家都係用緊中文 將殘體轉返做正體之後
有時都係唔明啲字眼係咩意思 要估
又或者就係呢啲簡單復雜化

層層抽水嘅結果

好似搬屋公司搬雜物咁撚樣求其執起

笑死 又會咁岩拍左片 明明冇咩好影

嗰張擔架嚟㗎咩，唔講以為有碌嘅床褥

呢個牌子要成十萬蚊一張

明明中國無窮人，醫護用靚少少都唔得

支那賤畜又玩GTA

我隔離po 都好顛但沉左

香港係中國一部分 國安

點解要攬炒？！

屌唔小心笑咗 係咪落地獄

正常操作

抽水還抽水 呢啲國家醫療嘢唔係應該統一嘅咩？
佢哋都唔會A醫院用救護車送病人
B醫院用私家車送病人啦

做嘢認真少少好似會攞咗佢條命咁款 仲會連群結黨笑尻你咁認真盞搵自己笨

平時做集運，今日客串醫護

B

省同省會有唔同掛

這就是中國.jpg

求倒轉播

明明咁容易都搞到咁
大陸班友好明顯無訓練過 求其請個c9做啦

身在鬼國自求多福

佢地就真係黑醫護

淨係識面子工程 又無尊重過人民性命 係咁架啦

5毛呢!!!!!!!!!
想睇5毛點兜

一啲有一啲冇
地方政府預算唔同，裝備都會唔同

路況係另一個考慮，啲鄉邨地方冇鋪路好難用抬床

當然唔排除佢哋連有抬床嘅存在都唔知，淨係見過擔架

真係有人咁講咩？

傷者就傷者啦
乜鬼嘢受傷人員

咩事

其實條友炒車都可能會骨折
佢地咁樣抬個人好似會傷得仲勁
個牌係咪用雞髀換返黎

唔好笑啦 我哋都唔好得好多

賭神情節

啲大媽反應 唧唧唧 啊

唔同地方政府丶部門啲裝備已經唔同
仲有私營救護車，好多國家都係咁做法，單一部門或者淨係公營應付唔到，係得香港先咁細丶人口咁密集。

不過淨係香港都有FAD丶SJ丶AMS丶HA呢啲有救護車服務

地獄鬼國大把嘢你諗唔到

香港好快係咁
由一班唔專業既垃圾取代專業人員

真係咁跟規舉做野就唔叫鬼國啦

阿嬸vo好好笑

快d引入中國醫護

大媽都識唧，你諗下幾大鑊

流撚到 d急救員就咁反佢就算
最少都搵個人hold頭stable啦

依班專業人材嚟

個POST心心眼

藍絲：雞蛋裏挑骨頭

on99
唔hold頭都算 就咁反轉佢 唔傷都變重傷
上board 又唔落帶 結果就係咁
連個傷者都飛埋落街

新加坡醫護人員

呢個account都好多睇佢點死系列

笑撚到橫膈膜抽搐

某國乜柒都打點滴 呢啲院前唔好有咩要求啦

支那果隻開單隨時over十萬

大半夜的笑撚死我

對我哋更加大力

假人嚟咁款

全民小康

「周星馳式」

痴線好得意

有冇人記得邊套戲？

愛國嘅掟你落樓都得

最後仲要自己執返塊布

一黎就將個人反返正面
有常識既都唔會咁做啦

本來以為係抬到跌，一見佢哋抬個空架走，笑撚到仆街

救護員
仵工嚟收屍咋

唔爭氣笑咗

回魂夜 你俾我死啦

正常都要達多下試下係咪碰瓷架啦

：有傷者 要出動喇喂！

：唔係呢邊呀救護員唉 即係要我抬佢過嚟啫

：好 準備起錨

：喂咪走住 漏低咗我呀等埋我 拎返埋塊布畀你

支持地獄國系列

起碼會上頸箍先抬

cls

我哋唔使字幕都睇得明

佢地做野好似樣樣都冇心裝載咁其實係乜柒意識都冇

係咪死左當佢屍咁執？邊有可能扯手扯腳咁搬

大灣區生活好

其實好多國家都會咁

大清國

笑唔出... 檢查都唔做就咁直接上擔架，冇事變有事、有事都變重傷

這可能就是Nancy 廢佬嚮往的中国生活

road traffic accident要移動傷者前 第一件事一定係保護條頸錐
咁樣真係隨時冇命，救得番都四肢癱

所以，中國成為超級大國的話，將會係地球的災難

監獄風雲

傷者咪傷者囉，乜鬼野受傷人員呀

新紮師妹：gogogogo

鬼國日常 完全唔撚專業咁

今日強國明日香港

依啲咪政府同藍絲成日都想引入嘅大陸醫護囉

大灣區夠曬先進

藍絲返去慢慢受啦

慣左手勢

人員爭霸戰

可以做gif

咩年代，仲用呢啲簡陋的擔㗎？

原本應該已經瓜左

柒婆：要引入內地醫護專才

就到腥港

唔洗急

所以？

依的叫收屍

呢d只係救護員

當佢死屍咁處理

明明已經骨折咗

中国d 救護車好似係有醫生護士跟

x2, 乜撚野中文

因為未俾利是

俾樓上話拍醒個位巴打吱笑左

條友應該死左吧

係扯件衫咋

痴撚線
當死人咁抬，交通意外受傷連collar都唔落

似執骨多過急救

咩都未check一手就反轉
好似食魚要反轉條魚咁

終於明點解啲人話喺大陸有病唔好入醫院

炒車暈咗
佢都唔想

我仲未上車呀

乜撚野叫受傷人員

好記得連登長期有幾條友大力主張番大陸睇醫生又平又好，瘋狂咁屌鳩香港醫護貴

咪就係咁囉

佢連一開始檢都唔檢就拉個病人
一陣條友如果頸骨折有問題 咁拉一拉已經死左

正想問
乜撚都加人員

譚仔呀姐又多樣工種

check 都check就咁郁個傷者，加重傷勢
入到院又可以屈多d錢

大陸醫護果然乎合國情

大清國?

仲用手台式擔架？

跌之前都睇得出班人唔當人係人，鬼国真係...

本身死剩一口氣都俾佢噠到吱返出嚟
Rip

可能條友本身都已經瓜咗

點解做乜都咁撚求其

有
我老母

我懷疑佢架救護車其實係用van仔改出黎，佢班救護員係譚仔呀嬸扮嘅

唔係要check傷勢咩又唔固定頭，又唔check傷勢

好似係由頭摸到落肚睇下有冇內傷

支那好似冇教護員接近醫生level黎

但…………

請問
一開始咁樣反條友有冇再令傷者受傷？

好出奇呀

佢明明已經回頭望後
點解仲可以撞落去

呢d 就係消防處重消防，輕救護嘅惡果

唔做mils 已經好痴線

屌笑撚死

著衫嘅原始人
不過支那是撚但啦,死多啲仲好

話唔定拍下可能真係醒
點知係咪扮嘅

張床放咁遠是咪on9

先唔好講spine 果d , 就咁睇ABC 都唔撚check就搬個patient

(st john fa cert)

拎度門黎抬，笑咗

請多啲消防做先遺就可以請少啲救護佬日日賣血都唔夠人幾開心

抬屍咁

上擔架嗰下已經夠整斷條頸

千年殺、含撚

明顯死左

暈左點俾

保護頸椎咁基本都無做
又無落托
有手有腳都做得好過呢三個人

揸波的起身

共式中文

所以點解班藍絲狗會屌人黑醫護
因為佢地嘅偉大支那国每日都發生

蛤蚹蟈蜻

第三世界係咁架啦，連登仲有班藍絲吹奏大灣區

佢地叫白車要收錢，但比啲咁既水準

標題劇透咗都係忍唔住笑

有錢就做得架啦 等於個官用錢買返嚟
想抽到水嘅工 就畀錢買

求鳩其

做一個xxx的動作

人命炸嘛
中國大把
死未死 反正中國人太多

好似見到香港將來班醫護

算好啦
支那gif post有白車俾車則撞車尾，架車90度fing連人帶床飛左出車

形容失好生鬼傳神

昏迷都會無晒力咖

睇怕香港都好快要告別long board, 金枕頭, 蜘蛛帶, 五形拳，全面同支那接軌

呢d就真係救護員啦
支那嗰d醫護真係算9掃把

仆街, 喺公司睇咗半分鐘忍唔撚到笑留名返屋企先睇

上過st john都唔會咁處理....

想大國崛起?
等多500年啦

地獄鬼國生活尤如戰場

香港以前用嘅舊York iv 好似捐鳩晒返支那
即係呢種

車去醫院火化都係一門生意嚟

祖國醫護是最好的

受傷人員呢d咁柒既terms真係好重支味

入醫院先有錢收，你拍醒左佢點收錢

其實救護車基本上都係用Van改出嚟
但係班啊嬸係咪正式錄用嘅救護員就難講啦

條友已經醒覺左，但都係去除唔到共產中文毒素

長糧molamola

一個月3000人仔都唔知有無，你仲想點喎

隻肥馬嬲仲識自己起番身拎番塊布俾人

好少見冇人嗌“哎唷”

究竟係教育出咗錯 定或是dna嘅問題

小農基因

如果死咗無錢搵就是但搬啦
未死既再整傷啲可以搵多啲

咩固定都唔做就郁人，好似抬隻豬咁

請個醫護幾錢
請個清潔阿姐幾錢

條人命又值幾錢

中国醫生最重要係聽話

幾多個億

昏迷變重傷

擺到明未上車就死撚咗啦，
班友求其做樣送佢上車

黐撚線, 班友係咪臨時工嚟㗎？
抬個女人上去時竟然無用工具已經錯晒
如果個女人斷咗肋骨畀佢哋咁撚樣扯上擔架肯定痛到劏豬咁

笑左出聲

香港個消防同救護服務係世界級標準, 支那係地獄級標準

完全係著件衫就係中國救護

個專業水平仲差過香港仵作

支那去香港d非緊急救護車都係用stryker

收好撚貴一次

其實中共國就算去到市級都無中央救護系統, 跟住周圍同人吹大國崛起

我笑到仆街

是咪已經變成自己最討厭既人

你老尾 搞唔掂 笑到手軟

大笑咗！

運屍體咋？

笑撚死
比個cover呃左以為會抬住隻馬嬲走

果然係強大國家